震驚！周柏豪竟是黑衣人？周柏豪：全黑充滿安全感

由初出道的K-2平面廣告模特兒開始，周柏豪的全黑造型已深入（潮人）民心，就連早陣子唱片亦要以《黑》為主打就知道他已「中毒太深」，這位暗黑信徒眼中的黑色世界，卻有他自己一片色彩。

我的黑衣哲學
很多人認為白色最乾淨無瑕，但周柏豪卻有另一番見解：「少少污迹在白色上表露無遺；相反黑色便可以隱藏所有污點，所以全黑造型就像在身上加了一個保護層，充滿安全感。」

回想他初出道的時候，柏豪以陽光男孩形象迷倒一眾少女，直到人生第一件Rick Owens皮褸出現，才令他真真正正感受到黑色的魅力：「這件皮褸是2004年時Uncle送給我的，那個時候着上身覺得自己好似多咗個光環咁，所以便慢慢開始愛上這種反叛和不依規矩的暗黑風格，今時今日更成為我的黑衣哲學。」

又話愛國愛黨？點解著黑色衫？係咪支持黑暴？

屌佢老母閪啦, 唱撚埋首鳩歌

佢著黑衫分裂國家 仲有份唱 有冇搞錯！

屌你老母！想推手足去死！
周柏豪見po即刻食沙律！